人在嘉義

以後都唔會再咁任性
去啲咁落後嘅地方 嚇都嚇死

咁你應該BOOK京阪神

有無人喺嘉義
救我 就嚟比車車死

嘉義都叫落後? 而家係邊區呀

前個POST話冇IDEA果個巴/絲

我終於明白
佢需要一個購物熱點打咭之旅
人愈多愈好
唔俾個腦有空檔就可以

所以嘉義唔適合佢

市中心側邊遠少少

你都係近近地去轉台中啦
果度應該岩你行啲

book咗
聽日轉台中
尋日行完阿里山 夜市 今日周圍行吓

會唔會一陣又話台中人迫治安差呀？

嘉義真心悶
又冇地方好行
風景又唔係特別好睇
係d 內街巷仔飲下咖啡hea下幾舒服, 鳳梨好食
不太好推薦遊客去嘉義

利申: 嘉義住過4年

彰化仲撚悶，個陣因為那些年，去台中個陣落過下去半日，冇咩大型商場同購物點，去過八卦山大佛，扇形車站，精誠中學同食過阿璋肉圓

去埋太平雲梯
其實啲風景真係...
不過好有人情味 可能見我一個女仔 比較關心
而家出發台中

南投 清境呢
親親大自然

係呀
嘉義人好熱情好nice
住果幾年好開心

其實台灣d建築物望落去都普遍係舊
你行過西門町都會覺得係舊區黎

清境我去過兩次，都叫值得一去既，比起日月潭既話

下次去返大城市shopping啦

吓 你係咪戇鳩

嘉義睇牛 清境睇羊
最想就係睇日落
行咗兩日山都好大霧

係今次真係我

早知你上個post果陣提議你去台北或者京阪啦
我都唔好意思

啲人好勤力
而且都好健談 當你係自己人咁 仲要超熱情 又會比建議 加上有朋友住嘉義 好快就習慣咗呢度 去到台中反而有啲驚

一個女仔唔早講，而家飛過黎

唔知你做乜
適應咗就無嘢
始終第一次單人匹馬